【認真問】如果一個男人。。。

有人話如果一個男人肯為你花錢 咁佢應該幾愛你
咁如果Ex在分手之後都重為你花錢 代表咩？

Ps 係佢要分手 分左4個幾月 只係2月個時group meeting 見過幾次 之後到宜家只係whatsapp text 吓 無再見過

唔知佢想點

叫雞唔洗俾錢？

啲有錢佬夠為左啲女花$
佢愛塊閪定愛個人？

佢唔係有錢佬
我地都係學生

用左幾多先 買咩呀？

因為係外國讀大學 佢係咁幫我叫delivery 買餸 每次差唔多$500 又話唔捨得我自己拎重野
重有一齊租屋住 WiFi同電佢幫埋我比 我比返錢佢又唔肯收

一齊個陣己經唔想佢幫我比錢
分開左更加唔想 亦都冇理由 但係佢好堅持 我唔知佢想點
如果重care 我重愛我點解唔可以一齊返？

佢鍾意做咪由佢 d 錢又唔係佢搵
對錢無概念既人 錢對佢黎講無咩重要
最憎扮曬大情聖
分就分 搞咁多野

留條尾 日後想屌唔好話無俾過錢
無功不受祿 堅持又點 唔要就唔要架啦

不過你都想俾佢屌架啦